電影 <功夫聯盟> 預告 中國四大高手集合扮《復仇者》

跟周星馳合作的《西遊記》系列，可謂是導演劉鎮偉的巔峰之作，除了成為一代人的經典，也令他在內地甚吃得開。不過成功的滋味又令他往後不斷重複地創作西遊，無間輪迴。
上年一套《仙球大戰》，終於有新搞作，唔玩西遊玩Marvel超級英雄，雖然那份尷尬香港都唔敢上，但內地總算交到功課，於是再接再厲，今年嚟多套《功夫聯盟》，集黃飛鴻、霍元甲、陳真、葉問4位中國英雄於一片，穿越來到現代作戰，又英雄又聯盟，咁同《復仇者聯盟》有咩唔同？有！4位唔係搵聖石，你搵真愛！

據導演劉鎮偉講，《功夫聯盟》係以中國傳統宗師武術精神為核心，當中又會再帶點搞笑，輕鬆感覺。故事講趙文卓飾演的黃師傅、安志傑飾演的霍大俠、陳國坤飾演的陳阿真、杜宇航飾演的葉姓神秘人空降現代，助力漫畫家費英雄（書亞信 飾）追求真愛與夢想。從角色名可見，劉鎮偉唔想用到真實人名，但又想大家聯想到，所以全部都含含糊糊求個明白就算。

好期待

唔係宇宙最強 邊到好睇啊
不過睇落好膠 支那片不了

四個麻甩佬

點解唔直接四大美人做老婆

唔用真名係咪驚俾D後代告咋

好似好正

拍垃圾

陳真本身係虛構個喎

蜘蛛俠 ironman 美隊
全部都係虛構

王家衛會唔會打電話同菩提老祖講：on9 都有個譜呀老友

佢後面嗰幾間公司應該大把錢要洗，
所以咩戲都任佢開